有件事大家要搞清楚

我地幾時變左要幫黑警搵證據
依家係要黑警證明自己無做過
你地質問同懷疑女事主做乜?
人地連口罩都除埋 公開埋自己身份
黎緊承受更多壓力 比人滋擾
反正我就信 無論你地點起底佢
拎返佢以前啲事出黎講都好 我無條件信任佢
因為一定有更多有包袱既手足唔敢出聲

黑警最叻係咩 以為無證據就否認一切
佢夠一開始話自己無入過產房 後尾有人篤爆佢地有入過 佢先改口話入去淨係問資料

連登生態

唔知以為核已爆

唔小心用左不推文

推返野先